(勇武）黑警兜口兜面射阿婆

警狗仆街含撚死全家

真係痴撚線無人性
我屌那星

5 年前

阿叔黎架...

睇錯

英國旗阿婆係咪仲被警察圍緊?

推

見到你老母生你出黎就知你老母比狗屌

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

黑警死全家

成班原來都未經歷過雨革....唔怪得
睇黎有經驗果班真係入哂冊

中國D示威打城管都好撚熱血

笑到仆街

咪笑啦